講真 大學停成大半年課都唔使回水？

11月開始一直停到3月

不如真係做啲行動要求大學退學費

咪就係

回水

俾咗錢唔使上堂
等於報咗間 但係唔返工 一樣有錢收

根本就唔合理

推

擺到明依加係比錢純粹買張cert

要網上上堂喎 屌

有撚堂上呀
Upload notes當上咗？

其實無論係咪網上拍片教學都好 都應該回

Online lecture質素勁差 lab 又無左
點先可以 bargin 到回水

如果佢真係上網上到堂。我覺得又okay。

不嬲都唔番學

學費係俾黎換credit收唔係課堂時間
停課lecturer同TA都要做野整online lecture同改assignment，人工支出照舊
利申: TA

如果大學出黎話暑假補課補返比你呢

不了 暑假大把野做

根本d大學唔會驚你地 佢地心諗：係唔退阿唔好讀囉 但知個爲左個學位最後都係會妥協

個個

好似無讀過書咁成年

重點係你而家credits嘅價值下降 設施又用唔到 俾錢買cert所以就唔好叫學校退？ 乜鬼嘢歪理黎

讀啲要落手做嘅科
點撚樣online lecture你話我知